佳尼藏毒？

BREAKING: @LFC defender Nathaniel Clyne arrested after police discovered 11kg of crack cocaine, 800g of cannabis and several 500mg bottles of ketamine in his home in Formby, Merseyside. #LFC

難怪咁耐都出唔返黎

11kg

洗底8月15都得

Fake news